{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 탑스텐 정동진 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室内に使い捨て用品はありませんので、持参または購入して使用する必要があります。 両親と一緒の子供たちも宿泊可能であり、部屋ごとに基準人数は2人です。 しかし、基準人数を超えると49ヶ月以上の子供一人当たり20,000ウォンが追加されます。 最大人数を超えると入室できません。 日の出/日没公園は無料開放され、駐車場とWi-Fiも無料で提供されます。 ペット同伴の宿泊はできません。 朝食は07:00から10:00まで行われ、大人は35,000ウォン、小人は25,000ウォンです。 昼食は12:00から15:00まで、夕食は18:00から21:30まで可能です。 ただし、ディナーバイキングは事前予約が必要であり、多くの予約がある場合は分割運営されることがあります。 日の出、日没公園は6階に位置し、24時間開放されます。 金津温泉は07:00から20:00まで運営されており、入場は19:00まで可能です。 毎月最終水曜日は休場です。 アクアパークは10:00から19:00まで営業しており、最終水曜日は休館となります。 アクアパークをご利用の際は金津温泉もご利用いただけます。休館日にはアクアパークと金津温泉の両方が休館となります。 15階に位置するスカイラウンジは、10:00から22:00まで営業しており、酒類や中華、夕食単品を販売しております。 Café",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "部屋に使い捨て用品はありますか？",
            "answer": "部屋内に使い捨て用品はありませんので、持参または購入して使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供たちも宿泊できますか？",
            "answer": "両親と一緒の子供たちも宿泊可能であり、部屋ごとに基準人数は2人です。しかし、基準人数を超えると49ヶ月以上の子供一人当たり20,000ウォンが追加されます。最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで行われ、大人は35,000ウォン、小人は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ディナーバイキングの予約は必要ですか？",
            "answer": "ディナーバイキングは事前予約が必要であり、多くの予約がある場合は分割運営されることがあります。"
        },
        {
            "question": "日の出/日没公園は何階にありますか？",
            "answer": "日の出/日没公園は6階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金津温泉の営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "金津温泉は07:00から20:00まで運営されており、入場は19:00まで可能です。毎月最終水曜日は休場です。"
        },
        {
            "question": "アクアパークの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "アクアパークは10:00から19:00まで営業しており、最終水曜日は休館となります。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "スカイラウンジは10:00から22:00まで営業しており、酒類や中華、夕食単品を販売しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 495
    }
}